伍公子正式展開第二波捐錢

www.twitch.tv/loui5ng

伍公子所有8月donate將作幫助義士打官司,仲唔睇支持下？

推佢老母

留名睇跳舞

要人呀

我冇野講

推

要人啊

推到公子今晚又讀到仆街

公子！

已經1萬la,推到佢跳裸舞

今日爭個bgm

講返,上個月一共收到$60050，公子話依幾日會全數捐俾立場

推呀 直接支持義士架

好嘢, 又有筆錢買新機了

道尼要人

10分鐘已經1萬 csl

Cls

歡樂滿東華再現

已經讀到仆街

上呀香港人義士要打官司要使好多

岩岩捐左1舊水
唔好比佢停

推爆佢！

你班仆街唔好又po長文la

又歡樂滿東華
Btw 唔一定捐去公子
捐去星火612呢啲都ok 有心就可以

推上熱門

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

總之有心就得

push

依家個台有成2千人
每人捐20蚊都有4皮啦

Lm今晚有5萬

永遠追隨大師的步伐

推推推推推推推推推推推

見伍公子不停讀

Po 返佢今日屌人篇文

GG速溶椰子粉

係，公子都有提到

係
公子都話唔一定要捐去佢嗰度
捐去其他都得
最緊要有付出

歡樂滿東華

幾個字已經16k

大家以後唔使睇达啦

睇大師啦

高質咁多

Btw 一直冇睇达

大家睇下達狗做緊乜

佢喊都係怕以後冇SHOW做咋 伍公箭真係拋個身同心出黎

歡樂伍道尼

twitch食水好深喎 好似食一半
真係想幫義士既捐比612或者星火啦

好波

大家唔好做达朝兄弟

做公子嘅K9D啦

佢streamlab 唔經twitch

公子上個月已經有搞過1次
全數都會捐哂
諗吓迖狗會唔會做依d嘢？

佢用streamlab 唔係跟TWITCH

用steam lab 㗎佢

我愛大師

ok柒左唔好推

屌 唔好推阿

公子會全數捐出
但直接捐去其他地方都係可以嘅

你道尼之力唔夠深

捐咗
唔好比佢停

歡樂伍道尼 正式上線

迖粉：叫佢做善事？你養佢呀

屌公子博上位/做show嗰d
自己又有冇付出過你隻迖狗又有冇付出過

我愛公子

啱呀

公子台又冇小學雞

又有內涵

點解仲要做兄弟唔做契弟

會冇SHOW做嫁咁

大家道尼啦喂
直接歡樂到收台OT都唔好比佢走

唔好畀佢停

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

公子台交流又多
好似朋友咁互屌，觀眾普遍年齡層都高d
好過隻迖狗要扮弱智討好班小學雞

就算伍乞衣為左私怨
起碼都係比錢支撐義士

迖狗呢
有錢買禮物無錢買物資

係都買起你老母先啦

推啊

支持

好奇一問
佢點直接比義士
上個月既比立場
今次籌完比612/星火？

純好奇，想捐
雖然無睇開，多謝伍公子為義工出返分力

好彩佢冇你呢D觀眾唧

乞你老母

支持

義士

你隻迖狗又做過d咩？
驚自己冇show冇工開而喊？

就快20K cls

道尼5蚊/去直播問下

屌你！
呢d post無人推？

好過開個post 話罷工啦

2萬la,同我推到佢今晚冇得瞓

之前啲人先話公子係咁屌人唔好

佢先無达咁假

一嚟就叫你k9d仆街

痴撚線 1個鐘未夠已經2皮野

20k 啦

兩樣都推

達哥：又引戰

推

一定要冇事

達哥：又做show

上左熱門 唔好鬆懈 繼續推

半粒鐘兩皮野

加油 推一推

第一波買耳機，身敗名裂。比達狗Fans狙擊到體無完膚
第二波救義士， 流芳百世。而當日達狗Fans紛紛嘆息當日跟錯主人。

推到第二朝

推爆佢

第一波係俾立場呀

CLS 已經50%

伍乞衣好野

推撚爆佢啦

支持公子

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

30k

3萬la,繼續推

毅進星 100

快到痴線

一晚5萬不是夢

即時籌咗三皮野！
想捐去邊無所謂 都係多個地方
一人少少都好多了

team k9d assemble

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

Twitch 收幾多%？

佢唔係經twitch
stream lab

推呀

o

達狗呢？

學生冇乜錢 幫手宣傳大師戰績
（頭盔：實唔係大師現場影 佢係鍵騎）

喊緊
驚冇show接

捐比義士打官召架 大家推阿
一人20$都好快達標

Push

有人捐3000蚊

如果唔會扣減嘅話 即捐

有人俾$3000

邊個黎？

唔係為達標 捐到既咪捐

頭先有人捐二千 好似係同一個人

仲勁過上次比立場姐姐

公子子子子子子

你講乜撚野呀

個日佢去咗老蘭呀

真。香港人

$3000蚊特效

我問緊俾三千果個

4萬la,差少少,繼續推

推佢老味

一晚五萬e9z

咁我寧願真係捐俾佢買新機，好過捐俾迖狗

本身剩係講大J已經諗起達狗
而家連伍公子都咁
你地係咪想逼死達狗

推撚爆佢

大師

公子上個月已經搞過1次
會全數捐比立場

無知一問點捐 搵唔到粒掣

半個鐘就有4萬

Shut up and take my money

聽朝0930畫家會係東區法院第7庭提堂
佢比人告刑毀 襲警同擾亂 公眾秩序
同路人唔係唔去支持掛

禁下面shut up and take my money要圖

用電腦好D

4萬了

伍貝佳救世界

關懷手足

香港人

香港人
總之唔係達狗

仲快過上個月香港人好癲

繼續推post

上啊公子！

5萬啦

半個鐘47K cls

5000蚊

5千蚊

邊個五千？

5000

五千蚊特效

CLS $5000

$5000個特效

澎

pish

jj369 5000$

你哋邊個屈伍公子話自己無咗六位數收入

伍大j

秒殺左
香港人真係有錢到痴撚線

已經50K了.... 好痴線

K9D+Malau全面進場

1個鐘都冇已經5萬,多謝咁多香港人支持
但唔好以為5萬就夠,多多佢都捐,呢個月大家捐到就繼續捐,一齊救義士

迖粉有冇捐呀
有冇付出過d咩呀？

$50000左

Cls 50k

香港人

我愛大家

50000啊

繼續推啦

好撚快

K9D+Malau幫推

已到第一期目標5萬
請繼續唔好俾佢停

點解公子set 咁低？

已經過哂

今次快咁撚多

個次序係
觀眾->公子friend->星火

上個月都係50000
點估到今次會咁快

打官司燒錢咁
多多錢都唔夠
大家盡捐

5皮已過

佢今日篇文有冇人po
順便po埋迖哥嗰篇

第一 觀眾 睇咗一年 告暴動
第二 公子朋友 告暴動
如果上面都可以就全部去星火

道尼要人啊!!!!
5萬零頭尼炸

公子表示 呢筆錢係會捐比今次被捕既義士 如果義士認為唔需要或唔接收筆錢 公子會捐比星火

因為上個月都係set 5萬

唔好比佢停，繼續

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

香港人真係好有錢, 難怪港共政府送極都仲有

推推推

繼續捐錢俾義士

既然達標左 就繼續推多一倍啦

香港人真係好撚有錢
推

推推推推推

幫推

咪低囉！

目標最好500%甚至5000%啊

岩岩過咗$52000
cls

當然 達標係第一步 但估唔到快到咁
繼續上 為義士幾多個5萬都唔夠

睇怕今次有機會破十萬

推到支爆

乜潮文嚟

乜撚野新聞

新會然？

佢話求期set反正就算過左照籌

我愛公子

會直接俾義士，大家支持下

包攬乜唔係律師兜客/教人去告先係咩
利申：都唔太識

俾錢資助打官司 冇問題嘅喎

Cls好癲

唔收手續費 再講一次唔收手續費
100%會去到義士手上
大家加油!!

今晚又可以開馬評mode

我愛伍大J

六萬

做實事

邊位利迷講YNWA

stream lab無手續費無扣減

目標十萬

公子係有心人

唔好講咁多，課金啦喂

極速過五萬
我愛大師我愛佳佳
凱婷潮文笑死

俾義士做生活費好過

諗番起上個月一開始set 5萬
公子仲笑9我地捐唔到5萬

唔怪得

twitch會食幾多錢

donate唔食㗎

Streamlab呀 唔食呀

stream lab唔收任何手續費

唔會食錢 佢係streamlab 捐

咁而家情況係觀眾應該可能唔接受資助
如果公子朋友都唔接受嘅話就去星火
咁到時就交由星火決定

82 公務員
83 MK
84 Tko 西區
85 大罷工

推呀！

我愛伍公子

請律師可以揾法援，解決咗基本生活問題先啦，好多飯都無錢開

Hi

咁我諗公子或者手足都會善用啲錢嘅

有無掛住小妹？

同我推爆佢

企開d啦臭鳩

3000人，大家加油

me無鳩

高質

捐咗錢未呀？

迖狗可以做到伍公子家陣做既野，但唔做。

捐左兩次啦

行錯步...

全部小學雞
大個d嗰d就全部政治冷感垃圾
邊個會捐

大師真係好痴線
真係清泉

引戰狗

引彈啫

點會做到
本性嚟

追咗咁多年 公子我愛你
出面啲人話佢發聲係為咗攞光環同個人利益
我屌曬你地老母

利申 已捐

今晚推佢上10萬

85 我罷工

點解唔直接donate去基金

唔好比佢停

本人乃是當年道德痿員會黨員 一直追隨主席嘅步伐

兩邊都得

巧驚驚喔

都得
但佢會直接俾拉咗嘅義士

唔想睇佢 好樣衰
好想睇達哥

唔好衝出黎柒
一件咁多年前嘅事仲記到依家
起碼佢當年係講到明要買耳機

最後呢段聽到喊

所以話有知名度嘅人出聲真係好有用
半晚已經70000以上

收台lu，一晚收到差唔多7萬，多謝咁多位香港人

迖：唔想大家shift focus

公子聲都沙哂

講到眼濕濕咁

我頭先有冇睇錯 underground_dv donate左5蚊?

呢d咪叫有影響力既行為

好多人扮

大師
要心存希望
Btw 依家推一推火炭

原來係咁 不過公子真係要抖抖 把聲聽得出好唔掂

伍公子真香港YouTuber

咁多年嚟都係始終如一

依2日佢已經喊咗好多次

要keep住初心好難 公子做到

有冇上期歡樂滿東華個BACKUP
想睇返

Fact check
錢銀問題要有相對應

推！